有d人無啦啦蒲頭

一百萬上街，二百萬人上街，都冇蒲過頭，一粒聲冇出過。政府失晒踪呢期先出來，又話要去日本抗爭、又鬧呢樣果樣唔得、又話合作唔好，無啦啦又走出去主導群眾，時間上近乎同李C煙低智森同步，明眼人知咩事啦。
睇住啊